屌你老母 吉野家排到出門口啦

利申 純影相 冇幫襯

molamola

大聲屌佢地啦

奧運？

連登仔口裹說不, 身體卻很誠實

總會有港豬幫襯

講到底
連登仔咪又係身體好誠實

Well 幾次去加藤屋都打哂蛇餅算係咁啦 放鬆啲啦巴打

何文田都好多人……

仲多人過平時呀

Yes